中央其實指派左邊個

有冇人推論到

三個都係

江派:林鄭 習種:薯片?

習總有鋪空降新人既癮
我係佢既話而家宣佈參選個幾件都唔會要
而家問題係中聯辦假傳聖旨
班建制走狗選委根本唔聽習總點

小明

淋病似D，其他都似係自己衝出黎唔似有祝福